假如我是Trump

收緊稅，股市日日上。

有咩原因唔收更多？